下一步就係香港同深圳合併，重建滿清時期既新安縣

世事都被衲dee看透了

竟然唔係鳩噏
仆街唔通你係林鄭軍師？

直接叫做新義安算啦